睇完日本場波 就算香港隊入到世盃都俾人HI

就算香港隊有一日真係有機會打世界盃
都會俾連登仔係咁屌 點解唔出全攻陣

巴拿馬有無比人屌
連kane都讚好